大家睇而家美股係cow or bear?

Cow：正評
Bear：負評

G dragon

熱錢太多 雞犬皆升 股票 黃金 債市
唯有美元跌

Bull/Bear呀
你試下google cow market